Dans chaque page web, chaque contenu clignotant, déclenché automatiquement, vérifie-t-il une de ces conditions ?

* La durée du clignotement est inférieure ou égale à 5 secondes.
* L’utilisateur peut arrêter et relancer le clignotement.
* L’utilisateur peut afficher et masquer le contenu clignotant.
* L’utilisateur peut afficher la totalité de l’information sans le clignotement.
